一陣考吹口哨八級 有咩要注意

記得拍手

呢個唔好笑

好，我重帶埋三角鈴

好撚好笑呀 屌你老母
正傻西

無錯